對男朋友好無安全感

同男朋友一齊咗兩年幾 由追我果時有女朋友 到而家因為溝女既信任問題而嘈交 一開始會同我用藉口解釋 到而家一懷疑佢就會躁返我底
去exchange前一排發現咗佢偷偷地同第二個女仔一齊行街同飲嘢 當面對質佢都死口唔認 最後都係選擇相信佢
到而家去咗exchange 日日都懷疑男朋友會唔會出軌 用Snapchat同find my friends嚟check住佢去咗邊 半粒鐘冇覆message就會亂諗嘢我都覺得自己check得好痴線 但係自己就係無辦法完全相信佢

我地係啱入U就一齊 到而家佢final year 我就year3 將ulife最精彩果幾年俾晒呢個男朋友又互相見過家長 佢屋企人都好鍾意我去exchange前一段時間又對我特別好 唔知係咪出於內疚先對我咁好
一邊好唔捨得呢兩年幾既感情 另一邊諗起佢有溝過我best friend 心入面就永遠都有條刺
心入面諗過無數次分手 但都係鼓唔起勇氣

其實成日咁樣懷疑真係好攰好辛苦 都覺得男朋友咁樣被我check會覺得煩 再繼續落去都係做唔到100%信任

分手啦 錫自己多啲 下個會更好
俾多一次機會佢

點解你可以find his iPhone? 點樣設定的？

你係咪on9

難為自己難為人地，仲要long d緊。好大機玩完，希望樓主遇上一個專一嘅男仔

我都好明你心情 成日要驚住

利申：過來人
戈陣選擇左分手 不過我EX係 想搵佢戈陣覆會hea覆 / 已讀佢想搵我戈陣我就要standby
廢事咁樣落去 所以忍痛

諗住佢會帶我見家長會係想穩穩定定咁拍拖 點知都係死性不改

追你嗰時有女朋友已經blacklist

講分手佢有冇挽留你啊
之前頂唔順講過一次分手 佢話一齊返會改先留返低 點知又係咁

我男朋友追我嘅時候好似漁翁撒網咁
原來除左我 仲有好多其他女仔同佢曖昧
雖然佢話同我一齊之後就斷左 但唔知點解我都係有條刺
加上佢同佢ex一齊個陣又試過出軌
雖然佢對我好好 又除左返工同係屋企打機都係同我一齊
但我都會係咁凝住佢會同其他女仔有野
可能係因為身邊太多 同埋臭雞

追你果時有女朋友
你又叉隻腳落人地段關係度
算唔算報應

除咗抵死我都唔知講咩好
當初人哋有女朋友嗰陣你叉隻腳埋去
宜家咪另一個女仔喺佢有女朋友嗰陣叉隻腳埋嚟囉
世界好公平

樓主唔抵幫啦，男朋友追你嘅時候有女朋友都接受佢

但佢平時真係幾錫我
而家仲plan緊飛嚟探我 搞到我唔捨得分手
但每次諗起佢拖住第二條女行街個畫面就覺得呢啲係自己攞嚟既

未玩夠呀佢 樓主自己要諗清楚啲男人係咁犯賤 對佢好既人永遠唔識得珍惜唔好用自己青春幫人教老公

追你果時有女友

太鍾意男朋友 好驚失去佢 好無安全感

一直都好想知樓主呢種蠢人個腦係咩構造
追你個陣已經有女朋友，但你期望佢對你忠誠？
玩下咪算囉仲要乜嘢安全感

抵撚你死啦屌

佢今年grad
心入面賭緊佢出嚟返工會定性定係識新女就飛咗我
利申 讀唔同科 最驚佢返工但我讀緊書果一年

佢話我俾到ex之前俾唔到既感覺佢
講到天花龍鳳咁其實係咪氹掂我之後方便溝第二條女嗰陣煩佢少啲咋

邊個分手個陣唔係咁講，新鮮感呀嘛
佢好快會同下一條女講同一樣嘅嘢
你仲要中個頭埋去真係好蠢，同呢種人拍拖玩下就好，點可能上心
想認真拍嘅呢個冇可能長久

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置
情外情 轉了對象 別要太驚訝

好有共鳴啊 樓豬加油

最on9既係我俾咗個處佢

如果係靚仔都抵既

邊度黎嘅自信以為見完家長等於穩定？
可能佢同時帶N咁多個女仔返屋企，佢屋企人依然會好好禮貌.
竟然會信屋企人好鍾意妳...... 唉 心酸

我個ex都係咁 同我一齊冇耐有flirt其他女 一齊半年比我發現佢玩交友apps 一直都有約其他女仔 後尾佢求返我 之後既日子一d都唔好過 每日都擔驚受怕 check住佢 又唔信佢 佢又辛苦 我又辛苦 佢不停話自己改變左好多 到最後我仲發現原來佢話改變之後 係有聊frd去叫雞 問佢frd拎其他女仔電話 話好想屌 你清醒下啦 佢真心愛你 佢唔會出去搵第二個 呢種人係一直都唔會改變 佢根本唔顧你感受 佢只愛自己 佢個心想去玩 你阻止唔到 呢d人要比人hurt返轉頭佢先知道自己有幾咁仆街 男人就係得唔到既野 就越想得到 你要繼續一齊冇人阻止到你 你要比人hurt到頭破血流 你先會醒覺 就好似我咁 一直以為佢有改 以為佢真係仲鍾意我 噚日分手 以淚洗面

有呀仲要係我話分手佢都當聽唔到
日日call你tum你 其實都有回心轉意一次
後尾發覺真係唔對路 就狠心了
搵過個錫自己多一點嘅人

算啦 我覺得做得過一次就會有第二次

我明你呀 同男朋友曖昧個陣佢原來係有個女朋友，個陣同我講話散撚咗
後來過咗一排佢同條女散咗又搵翻我
最後我係應承咗一齊嘅 但我會預咗有一日佢又做翻仆街

做咩好似我咁蠢受佢溝啊
雖然好明白會被愛蒙蔽雙眼
但係其實完全唔信任佢 連自己果關都過唔到
最後搞到自己攰但又唔捨得走

因為真係好撚鍾意囉 你明㗎
但佢係定咗同乖咗嘅。不過自己都會亂諗囉
我而家已經諗到好開 唔想理

一係分手啦
一係自己搵野做分下心
一係唔好咁愛佢
一係溝果第二個

追你個時已經有女所以你唔會係最後一個囉，好人好姐都唔會同個有女朋友既人一齊啦。
你諗下佢個ex果時既感受就係你而家既感受，係咪覺得自己好仆街呢

唔得喇你跟返佢啦唔好出嚟害人

佢同我一齊呢兩年幾出軌咗3次
仲未計我唔知果啲
呢啲真係報應嚟

TLDR

兩年幾黎出軌咗三次
但你開嘅post居然只係"對男朋友好無安全感"
你會唔會有少少輕度弱智
兩個襯到絕

好唔鍾意漁翁撒網依啲行為

係
凝住一齊左佢都仲會有好多女咁
隨時睇岩其他女就跟手飛起我
仲要佢唔比我睇佢電話 話其實無野唔比得我睇
只係佢覺得好無私隱 我好唔信佢咁

但你都會拎我電話用/check我電話啦
點解我一拎你電話你就咁緊張 真係無野你會咁咩
同埋公平咩點解你做就得我做就唔得

既然選擇左相信 就一直相信
比d空間大家 唔好將佢睇得太重
睇輕d 自己會舒服d

我都明 但我做唔到
唔想到時比人帽完都仲係柒下柒下咩都唔知

點樣得到佢咪點樣失去佢囉
自問試過比啲有女朋友嘅男仔approach自己
點都好 唔會動心
你就叉隻腳埋人地度
唔啱聽嘅說話你都要聽架喇
預咗㗎啦
他朝君體也相同呀
唔好諗住自己會感化到啲人渣
唔好覺得你地份愛係獨一無二
佢對住條條女都係咁講咁氹㗎啦
好好地識啲好男仔唔得嘅
不過唔跌過又點知痛
下次唔好搞人地男朋友喇

由追我果時有女朋友 到而家因為溝女既信任問題而嘈交

呢d咪叫他朝君體也相同
唔好分手阿屌你
你都夠慘架啦
你想下個女仔陪你一齊慘, 無好死阿